貓食份量問題

我以前分2餐比佢食, 朝早乾糧~40G左右 夜晚5.5OZ濕糧分三分一加半條雞柳比佢

發覺佢朝早6點幾係咁叫想搵野食, 餵夜晚前1/2個鍾又係咁

咁我以為比唔夠野佢食, 早晚一樣份量再下午加多餐比佢

但情況冇改善到, 想問吓大家係我餵唔夠定佢真係大食到咁?

補充返, 3歲 ~4.5KG

冇圖好難討論落去喎
唔知品種，唔知重量又唔知Size

利申:其實我想R貓圖

求巴打們比D意見

我餵長糧佢都會定時喵
應該唔關事

應該係唔夠
濕糧可以加到一半

你意思係5.5OZ濕糧切一半比佢?維持3餐 ?

正常一餐濕糧係一細罐或者大罐一半

想問好耐 終於有人開 正常5個半月貓仔濕糧一日食幾多g 我隻貓長期肚餓

自己計卡路里啦
上網睇/糧既包裝上面有寫唔同歲數既每日可取卡路里分量係幾多

我就每日開一細罐做早晚餐
其他時間乾糧放題

睇黎應該係我餵得小, 今晚比一半大罐佢食

BTW乾糧一餐又係餵幾多 捉唔準個份量

我隻貓食左濕糧之後唔多食乾糧
一殼中式羹都食剩

好事嚟
係主食罐就無所謂啦

其實跟熱量計食唔飽係正常架喎

做唔到餐餐食罐呀
好燒錢